### AB-test Storefronts UX  
AB-тест изменений UX'а на лендинг-страницах категорий.  
*Гипотеза*: более удобный UX страниц категорий (большие виджеты сезонных/топовых подкатегорий) повысит удобство поиска нужного товара (упадет AvgTimeSpend или ExitRate) => повысится CR товаров категории.

#### Метрики 
* CR в корзину на карточках товаров после просмотра лендинг-страницы категории
* ExitRate со лендинг-страницы категории

#### Дизайн 
* 50/50 сплитование
* Расчет кол-ва дней на тест с помощью MDE

#### Анализ
* Анализ теста с помощью test_proportions_2indep из statsmodels и MDE-relative
 
